# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-04-15 10:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: AART_project/src/output/output.py:97
msgid "dribbling"
msgstr "運球"

#: AART_project/src/output/output.py:97
msgid "layup"
msgstr "上籃"

#: AART_project/src/output/output.py:97
msgid "shooting"
msgstr "投籃"

#: AART_project/src/config/configJSON.py:37
msgid "config file not found"
msgstr "找不到設定檔"

#: AART_project/src/config/configJSON.py:46
#: AART_project/src/config/configJSON.py:54
msgid "Error occurred"
msgstr "發生未知的錯誤"

#: AART_project/src/device/device.py:66 AART_project/src/device/device.py:119
msgid "Select web cameras"
msgstr "選擇攝影機"

#: AART_project/src/device/device.py:72
msgid "No available web camera device on current pc"
msgstr "在此電腦上沒有可用的攝影機"

#: AART_project/src/device/device.py:82 AART_project/src/device/device.py:140
#: AART_project/src/input/input.py:81
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: AART_project/src/device/device.py:141
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: AART_project/src/input/input.py:35
msgid " Athlete trace: "
msgstr " 運動員追蹤"

#: AART_project/src/input/input.py:54
msgid "Athlete"
msgstr "運動員"

#: AART_project/src/input/input.py:91
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: AART_project/src/main.py:67
msgid "Welcome to AART"
msgstr "歡迎來到 即時運動賽事之運動員分析"

#: AART_project/src/main.py:141
msgid "&Select camera\tCtrl+c"
msgstr "&選擇攝影機\tCtrl+c"

#: AART_project/src/main.py:141
msgid "Select camera"
msgstr "選擇攝影機"

#: AART_project/src/main.py:142
msgid "&Select Video"
msgstr "&選擇影片"

#: AART_project/src/main.py:142
msgid "Select video"
msgstr "選擇影片"

#: AART_project/src/main.py:144
msgid "&Traditional Chinese"
msgstr "&繁體中文"

#: AART_project/src/main.py:144
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: AART_project/src/main.py:145
msgid "&English"
msgstr "&英文"

#: AART_project/src/main.py:145
msgid "English"
msgstr "英文"

#: AART_project/src/main.py:146
msgid "&Open"
msgstr "&開啟"

#: AART_project/src/main.py:147
msgid "&Choose language"
msgstr "&選擇語言"

#: AART_project/src/main.py:148
msgid "&Quit"
msgstr "&退出"

#: AART_project/src/main.py:148
msgid "Quit application"
msgstr "退出應用程式"

#: AART_project/src/main.py:150
msgid "&File"
msgstr "&檔案"

#: AART_project/src/main.py:164
msgid "Select web camera"
msgstr "選擇攝影機"

#: AART_project/src/main.py:174
msgid "Choose a file"
msgstr "選擇檔案"

#: AART_project/src/main.py:175
msgid "Video files(*.mp4;*.avi)|*.mp4;*.avi"
msgstr "影音檔(*.mp4;*.avi)|*.mp4;*.avi"

#: AART_project/src/main.py:195
msgid "Athlete Analysis of Real Time Sports Events( AART )"
msgstr "即時運動賽事之運動員分析( AART )"

#: AART_project/src/media/media.py:100 AART_project/src/media/media.py:183
#: AART_project/src/media/media.py:193 AART_project/src/media/media.py:336
#: AART_project/src/media/media.py:349
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: AART_project/src/media/media.py:131
msgid "Unable to load webcam, it might be busy."
msgstr "無法取得攝影機，該裝置忙碌中"

#: AART_project/src/media/media.py:132
msgid "Try it again"
msgstr "請再試一次"

#: AART_project/src/media/media.py:134
msgid "Loading file failed, please check again"
msgstr "載入檔案失敗，請再次確認"

#: AART_project/src/media/media.py:138 AART_project/src/welcome/welcome.py:162
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: AART_project/src/media/media.py:188 AART_project/src/media/media.py:196
#: AART_project/src/media/media.py:235 AART_project/src/media/media.py:280
#: AART_project/src/media/media.py:341 AART_project/src/media/media.py:352
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: AART_project/src/media/media.py:281
msgid "forward"
msgstr "前進"

#: AART_project/src/media/media.py:282
msgid "backward"
msgstr "後退"

#: AART_project/src/output/output.py:56 AART_project/src/output/output.py:127
msgid "out"
msgstr "輸出"

#: AART_project/src/output/output.py:64
msgid " Athlete action: "
msgstr " 運動員姿勢: "

#: AART_project/src/output/output.py:135
msgid " Athlete picture"
msgstr " 運動員輸出照片"

#: AART_project/src/welcome/welcome.py:118
msgid "   No recent files"
msgstr "   無近期檔案"

#: AART_project/src/welcome/welcome.py:161
msgid "File not found."
msgstr "找不到檔案"

#: AART_project/src/welcome/welcome.py:174
msgid "Recent file"
msgstr "最近開啟的檔案"
